
                      Muy mala!! Me ha decepcionado mucho. No me puedo creer que Antonio Banderas y Michael Douglas hayan hecho esa película, solo hay una explicación, que el director y el productor, sean muy amigos de ellos y que les hayan pedido que participen incluso sin cobrar.
        
            